香港精神領袖黃子華,有冇出黎講野?

連你都奶共?唔係掛?